<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Chưa phân loại &#8211; HaakenWP</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/category/khong-phan-loai/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://t2phuem01.github.io/mywordpress</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Tue, 18 Oct 2022 17:31:05 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.3</generator>

<image>
	<url>https://t2phuem01.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2018/04/cropped-favicon-1.png</url>
	<title>Chưa phân loại &#8211; HaakenWP</title>
	<link>https://t2phuem01.github.io/mywordpress</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Top 10 Các Mẫu Giày Nam Đẹp Thịnh Hành Nhất 2022</title>
		<link>https://t2phuem01.github.io/mywordpress/2022/10/17/cac-mau-giay-nam-dep/</link>
					<comments>https://t2phuem01.github.io/mywordpress/2022/10/17/cac-mau-giay-nam-dep/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[tranthanhphuem]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 17 Oct 2022 02:06:43 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://t2phuem01.github.io/mywordpress/?p=2807</guid>

					<description><![CDATA[Khi nhắc đến Các Mẫu Giày Nam Đẹp là người ta nghĩ đến những thương hiệu thể thao nổi tiếng trên khắp toàn cầu như Nike, Adidas, Mcqueen, Balenciaga, Converse, Vans và không ai có thể phủ nhận sức hấp dẫn của nó. Nếu như bạn khảo sát có bao nhiêu người đang sở hữu các thương hiệu này thì [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Khi nhắc đến Các Mẫu Giày Nam Đẹp là người ta nghĩ đến những thương hiệu thể thao nổi tiếng trên khắp toàn cầu như Nike, Adidas, Mcqueen, Balenciaga, Converse, Vans và không ai có thể phủ nhận sức hấp dẫn của nó. Nếu như bạn khảo sát có bao nhiêu người đang sở hữu các thương hiệu này thì sẽ cho bạn 1 con số đáng kinh ngạc. Và trong bài viết ngày hôm nay, tôi sẽ chia sẻ với các bạn tổng quan về Các Mẫu Giày Nam Đẹp thịnh hành nhất 2022.</p>



<h2><strong>Các Mẫu Giày Nam Đẹp Thời Trang Nhất Hiện Nay</strong></h2>



<p>Các mẫu giày nam đẹp không chỉ phản ánh tính cách của chủ nhân. Đó cũng là phương tiện giúp họ thể hiện sự thành đạt, địa vị xã hội và gu thẩm mỹ. Hôm nay, chúng ta hãy cùng lắng nghe câu chuyện về các mẫu giày nam đẹp hàng hiệu cao cấp. Nam giới sử dụng nhiều nhất.</p>



<h2><strong>1/ Giày Nike Air Jordan 1 Dior</strong></h2>



<div class="wp-block-media-text alignwide has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="3796" height="2487" src="https://t2phuem01.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/cac-mau-giay-nam-dep-air-jordan.jpg" alt="các mẫu giày nam đẹp arijordan" class="wp-image-2898 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p>Chắc chắn khi tìm kiếm các mẫu giày nam đẹp trong năm 2022 thì không thể bỏ qua được đôi giày Nike Air Jordan 1 Dior. Đây là một trong những đôi giày “làm mưa, làm gió” khiến các bạn trẻ đều mong muốn sở hữu nó trong tủ giày của mình.<br>Được thiết kế dựa trên sản phẩm gây ấn tượng mạnh mẽ lên các Fan yêu hệ Giày <strong>Nike Jordan</strong> chính hãng bởi màu sắc được phối tinh tế khi sử dụng tone màu trắng, xanh và xám. Thiết kế này giúp tôn lên vẻ sang trọng cho người dùng mà vẫn tạo được dấu ấn riêng biệt, cực kỳ cá tính và dễ phối đồ.</p>
</div></div>



<h2><strong>2/ Giày Nike SB Dunk Travis Scott</strong></h2>



<div class="wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="4160" height="2498" src="https://t2phuem01.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/cac-mau-giay-nam-dep-nike-SB.jpg" alt="các mẫu giày nam đẹp nikesb" class="wp-image-2903 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p>Là một các mẫu giày nam đẹp nhất năm 2022, đôi giày ghi dấu ấn lớn khi nó là sự hợp tác của Nike và Travis Scott, được thiết kế tinh tế, đường nét độc đáo nên tạo được dấu ấn thời trang lớn. Ngoài ra, đôi giày được làm từ vải Paisley, với các họa tiết hình giọt nước uốn cong, phần bên trong giày đặc biệt được làm từ da lộn. Cho đến nay Nike Dunk vẫn giữ được độ hot và tiếp tục nằm trong top những mẫu giày nam đẹp nhất hiện nay và không thể bỏ lỡ.</p>



<p>Bạn cũng có những lựa chọn đa dạng cho riêng mình khi có đến 2 phiên bản thông thường và đặc biệt, chúng chỉ có sự khác nhau duy nhất ở hộp đóng gói và giá của từng phiên bản cũng khác nhau. Tuy nhiên chất lượng của đôi Nike Dunk low này thì chắc chắn sẽ khiến các fan yêu thích các mẫu giày nam đẹp và bạn hài lòng.</p>
</div></div>



<h2><strong>3/ Giày Alexander Mcqueen</strong></h2>



<p>Thêm một sản phẩm nằm trong top các mẫu giày nam đẹp nhất hiện nay khiến bạn không thể bỏ qua đó chính là giày Alexander Mcqueen. Đây cũng chính là đôi giày được rất nhiều bạn trẻ săn đón, điều đó có thể được chứng minh bởi doanh số bán hàng ngày càng tăng của thương hiệu này những năm gần đây.</p>



<p>Thương hiệu Alexander McQueen sau sự ra đi của nhà sáng lập, những mối gút xung khắc trong “thứ” phong cách bị ám ảnh bởi chủ nghĩa vị lai, dần được giải mã bởi người trợ lý lâu năm của Alexander McQueen – Sarah Burton. Niềm tự hào của thời trang Anh được tiếp diễn, như ánh sáng phía cuối con đường tối, bản sắc nghệ thuật mang tinh thần McQueen trở nên ấm áp, lãng mạn và nữ tính.</p>



<p class="has-text-align-left">Đặc điểm của đôi giày này đó là được thiết kế khá cao và cũng giúp các bạn nữ khiêm tốn về chiều cao tự tin hơn khi nó cao hơn 5cm. Điều này đồng thời cũng khiến nó trở thành một trong các mẫu giày nam đẹp hot nhất hiện nay. Phần mặt trên của giày được làm từ chất liệu da nên tăng được tính thẩm mỹ cao cho đôi giày, đặc biệt là nó thích hợp với mọi outfit khác nhau. Mỗi bản phối màu đều sẽ mang đến những cá tính riêng cho người sử dụng.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="700" height="700" src="https://t2phuem01.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/cac-mau-giay-nam-dep-mcqueen.jpg" alt="các mẫu giày nam đẹp mcqueen" class="wp-image-2902"/></figure></div>


<h2><strong>4/ Giày Balenciaga Triple S</strong></h2>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="3000" height="2420" src="https://t2phuem01.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/cac-mau-giay-nam-dep-balencia.jpg" alt="các mẫu giày nam đẹp belencia" class="wp-image-2900"/></figure></div>


<p>Giày Balenciaga Triple S nằm trong top các mẫu giày nam đẹp thịnh hành nhất 2022 chắc cũng không khiến bạn bất ngờ bởi đôi giày này có rất nhiều bạn trẻ mong muốn sở hữu. Được thiết kế mang phong cách hiện đại và kiểu dáng dày dặn, chắc chắn cộng thêm nó được sử dụng công nghệ đế khí nên giúp người dùng có trải nghiệm tốt nhất, Triple S là một trong Những đôi sneaker cho người lùn giúp tăng chiều cao hiệu quả nhất. Bởi vậy chắc chắn đây sẽ là 1 trong các mẫu giày nam đẹp mà bạn nên sở hữu.</p>



<p>Là một đôi giày với phong cách dad sneakers hầm hố, đang nổi đình nổi đám trong làng mốt thế giới, đặc biệt là streetwear. Thiết kế của đôi giày Balenciaga Triple S là sự pha trộn của 3 dòng giày gồm chạy bộ, bóng rổ và điền kinh. Dòng giày được phát triển bởi giám đốc sáng tạo của hãng thời trang sang trọng Balenciaga đồng thời cũng là cha đẻ của “kẻ gây rối” Vetement – Demna Gvasalia.</p>



<p>Một lần nữa, nếu bạn quyết định bỏ ra một khoản không hề nhỏ để &#8220;rước&#8221; &#8220;em nó&#8221; về (795$ ~ 18.300.000 VNĐ), thì hãy chắc chắn rằng với sự độc đáo của bản thân mình bạn đủ khả năng để giúp Triple S tỏa sáng theo cách mà nó xứng đáng được nhận danh hiệu các mẫu giày nam đẹp nhất sau này.</p>



<h2><strong>5/ Giày Nike Air Force 1 &#8217;07</strong></h2>



<div class="wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile is-vertically-aligned-top"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="864" height="765" src="https://t2phuem01.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/cac-mau-giay-nam-dep-air-force-1-07.jpg" alt="các mẫu giày nam đẹp airforce1-07" class="wp-image-2899 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p>Một lần nữ Nike lại tiếp tục đưa Nike Air Force 1 ‘07 vào top Các mẫu giày nam đẹp hàng hiệu hot trend 2022, có thể nói rằng các thiết kế của Nike chưa bao giờ ngừng hot và sản phẩm này cũng vậy. Thiết kế trẻ trung, hiện đại, khi sử dụng tạo được ấn tượng riêng nên nó rất nhanh trở thành sản phẩm có số lượng tiêu thụ cao. Nên chắc chắn 2022 này các mẫu giày nam đẹp sẽ hiện diện sản phẩm này và bạn nên sở hữu ngay nó.</p>



<p>Đây là kiểu giày được làm từ chất liệu da cao cấp, được thiết kế cực kỳ đặc biệt với độ ôm hoàn hảo, tạo độ nâng đỡ có định hướng. Đồng thời với lối thiết kế của kiểu giày này sẽ giúp hỗ trợ chuyển động một cách linh hoạt trên đôi chân. Đảm bảo độ bền, sự chắc chắn mà vẫn giữ được sự uyển chuyển cho đôi bàn chân bạn.</p>
</div></div>



<h2><strong>6/ Giày Converse Chuck Taylor All Star Classic</strong></h2>



<div class="wp-block-media-text alignwide has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile is-vertically-aligned-top"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="700" height="481" src="https://t2phuem01.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/cac-mau-giay-nam-dep-converse.jpg" alt="các mẫu giày nam đẹp converse" class="wp-image-2901 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p>Giày <a href="https://sneakerbuzz.vn/collections/classic" data-type="URL" data-id="https://sneakerbuzz.vn/collections/classic" target="_blank" rel="noopener">Converse Chuck Taylor All Star Classic</a> đến từ thương hiệu Converse đã có rất nhiều lần lọt vào top các mẫu giày nam đẹp của giới trẻ khi nó có thiết kế nhẹ nhàng, mềm mại. Dù bạn nam hay nữ cũng đều có thể dễ dàng phối đôi giày này vào mọi outfit. Tuy đã có rất nhiều năm kinh nghiệm nhưng các sản phẩm của thương hiệu vẫn chưa bao giờ giảm độ hot của nó với giới mê giày.</p>



<p>Thiết kế trẻ trung và năng động, kết hợp với chất liệu bền đẹp, mềm mại, mang lại cảm giác êm ái trên từng bước chân, giúp người mang tự tin thể hiện phong cách cá nhân. Kiểu giày Converse luôn được ưa chuộng vì dễ kết hợp với nhiều loại trang phục khác nhau: áo thun, sơ mi, jeans ha&#8230; Với đôi giày này bạn có thể chọn quần jeans với áo pull đơn giản. Bạn mix theo kiểu tone xuyệt tone để mang tới sự hài hòa trong phong cách.</p>
</div></div>



<h2><strong>7/ Giày Adidas Prophere</strong></h2>



<p>Giày Adidas Prophere là một trong <a href="https://t2phuem01.github.io/mywordpress/2022/10/17/cac-mau-giay-nam-dep/" data-type="URL" data-id="https://t2phuem01.github.io/mywordpress/2022/10/17/cac-mau-giay-nam-dep/" rel="nofollow">các mẫu giày nam đẹp</a> mà các dân thể thao không thể bỏ lỡ, sở hữu phong cách hầm hố và cá tính nên tạo được dấu ấn mạnh mẽ hơn. Phần đế được thiết kế làm từ cao su nên có khả năng đàn hồi và chống ăn mòn tốt. Bên cạnh đó chính những chi tiết này lại giúp nó trở nên bền hơn, bạn có thể sử dụng chúng trong mọi hoạt động mà không cần lo lắng thời tiết hay địa hình ảnh hưởng đến chúng. Chắc chắn không thể bỏ qua siêu phẩm này trong top <em>các mẫu giày nam đẹp được</em>.</p>



<p>Thiết kế giày chính là điểm ấn tượng đầu tiên đập vào mắt khi được cầm đôi giày Prophere trên tay. Cũng tương tự như những dòng giày Adidas khác, Prophere cũng sở hữu logo 3 sọc đặc trưng của thương hiệu; nhưng logo này được cách điệu khéo léo ở hai bên thân giày, đi cùng với midsole khổng lồ tạo cảm giác chắc chắn nhưng cũng không thô kệch mà cực kì vừa vặn khi đi lên chân.</p>



<p>Thiết kế của giày Prophere tương đối đơn giản nhưng vẫn không làm mất đi sự sang trọng của một sản phẩm hàng hiệu. Đó là sự kết hợp hoàn hảo của thiết kế hiện đại (thiết kế upper liền mạch) cùng các chi tiết lấy cảm hứng từ một đôi chunky sneaker cổ điển. Điểm nổi bật trong thiết kế của Prophere chính là cách phối màu dạng “multicolor” đẹp mắt. Khiến các tín đồ yêu thích giày của Adidas bị hớp hồn ngay từ ánh nhìn đầu tiên.</p>



<p>Chất liệu được sử dụng để làm nên một đôi Prophere khá đa dạng và cao cấp. Trong đó, phần thân được làm từ knit, logo 3 sọc ở hai bên được làm từ nubuck nhờ đó mang đến sự sang trọng tuyệt đối cho sản phẩm.</p>



<p>Hệ thống buộc dây của đôi Prophere cũng được tối ưu hóa giúp bạn dễ dàng giấy giấu các đầu dây giày vào trong một cách tinh tế; khó mà nhận ra được cho đến bạn sử dụng đôi giày. Đây là một chi tiết nhỏ những cũng góp phần mang lại điểm cộng cho dòng giày Adidas Prophere này.</p>



<p>Đây là điểm cộng không thể phủ nhận được của dòng Adidas Prophere. Mặc dù, Adidas Prophere không không sở hữu thiết kế dạng tất như dòng NMD CS hay Ultra BOOST Uncage nhưng cảm giác êm dịu khi đặt chân vào đôi giày này thì không thể nào phủ nhận được. Có được đặc tính này là nhờ phần thân giày Adidas Prophere được thiết kế từ một mảnh Primeknit liền mạch, cộng thêm phần cổ giày rất co giãn nên bàn chân của người sử dụng sẽ không có bất kì vấn đề gì trong quá trình di chuyển cũng như khi mang giày vào chân.</p>



<p>Thêm vào đó, logo 3 sọc không chỉ là chi tiết trang trí mà nó còn có tác dụng như một phần khung giúp lòng bàn chân được ôm chặt. Nhờ đó nhiều người còn sử dụng Prophere như một đôi giày phù hợp để tập gym.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="6000" height="4000" src="https://t2phuem01.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/cac-mau-giay-nam-dep-adidas.jpg" alt="các mẫu giày nam đẹp adidas" class="wp-image-2897"/></figure>



<h2><strong>8/ Giày Adidas Yeezy 350</strong></h2>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="4560" height="3648" src="https://t2phuem01.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/cac-mau-giay-nam-dep-yz350.jpg" alt="các mẫu giày nam đẹp yz350" class="wp-image-2905"/></figure></div>


<p>Thương hiệu Adidas đã không còn xa lạ với nhiều khách hàng, một trong số những đôi giày gây ấn tượng mạnh của thương hiệu này phải kể đến giày Adidas Yeezy 350. Được dự đoán là các mẫu giày nam đẹp bởi thiết kế bắt mắt, chất liệu mềm mại, thích hợp với cả nam và nữ. Đặc biệt nó có thể cân mọi phong cách, chính vì vậy mà bạn nên sở hữu nó trong tủ giày của mình.</p>



<p>Những đôi giày Adidas Yeezy 350 sở hữu thiết kế mới lạ, độc đáo, mang đến sự nhẹ nhàng, êm ái khi diện lên chân. Ngoài ra, chúng còn được thiết kế ở phần đế khá dày ở phần gót chân và mỏng về phía mũi giày. Form giày được thiết kế nhẹ, độc đáo, phù hợp với xu hướng về các mẫu giày nam đẹp thời trang của giới trẻ.</p>



<p>Adidas Yeezy 350 tạo ấn tượng mạnh mẽ trong lòng người tiêu dùng với các đường cắt tỉ mỉ và phối màu cực chất, khiến ai cũng phải ngắm nghía.</p>



<p>Cách phối màu của Adidas Yeezy 350 cũng vô cùng đa dạng, độc đáo. Các phiên bản về sau sở hữu phần đệm êm chân và phần heel cao hơn, tạo dấu ấn mạnh mẽ cho người dùng.</p>



<p>Adidas Yz350 xứng đáng là các mẫu giày nam đẹp nhất 2022 và qua mọi thời đại.</p>



<h2><strong>9/ Giày Adidas Yeezy Boost 700 V2 Inertia</strong></h2>



<div class="wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile is-vertically-aligned-bottom"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="1105" height="873" src="https://t2phuem01.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/cac-mau-giay-nam-dep-yz700.jpg" alt="các mẫu giày nam đẹp yz700" class="wp-image-2906 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p>Một trong những siêu phẩm <em>các mẫu giày nam đẹp</em> đình đám nhà Adidas có sự góp mặt của rapper Kanye West đã tạo nên cơn sốt Yeezy. Bản phối màu “Inertia” trên adidas Yeezy Boost 700 kết hợp với thiết kế mạnh mẽ năng động, tràn đầy năng lượng đột phá. </p>



<p>Form dáng đặc trưng của dòng Yeezy Boost 700 bao gồm: thân giày dạng lưới, làm từ da lộn và da tổng hợp giúp mang lại cảm giác thông thoáng, thời trang và thoải mái khi sử dụng; midsole “hầm hố” đồng màu hút mắt. Còn chần chừ gì mà không tậu ngay <strong>Các mẫu giày nam đẹp</strong> như thế này.</p>



<p><em>Về chất liệu, Upper từ mesh cộng da lộn mang đến trải nghiệm chuyển di khá đầm và vững chắc, vừa đảm bảo sự đẳng cấp, cao cấp cho đôi giày. Bộ đệm Boost được ẩn bên trong phần vỏ cao su, chỉ có thể nhận ra ở mặt đế, thấp thoáng sau các vết cắt khoét mang hình thù kỳ dị.</em></p>



<p><em>Về phối màu, phiên bản Yeezy 700 Inertia là sự hòa trộn giữa những tone Xám Xanh – Xám và một tí sắc Cam bắt mắt.</em></p>
</div></div>



<h2><strong>10/ Giày Vans Old Skool Style 36 Marshmallow</strong></h2>



<div class="wp-block-media-text alignwide has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile is-vertically-aligned-bottom"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="1280" height="720" src="https://t2phuem01.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/cac-mau-giay-nam-dep-vans.jpg" alt="các mẫu giày nam đẹp vans" class="wp-image-2904 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p>Giày Vans Old Skool Style 36 Marshmallow không còn xa lạ gì với giới trẻ, đặc biệt là các bạn học sinh, sinh viên bởi thiết kế basic, vừa nhẹ nhàng vừa năng động, thời trang kết hợp hài hòa giữa vintage và hiện đại.</p>



<p>Ngoài ra trải nghiệm của người đi cũng rất được chú trọng, cụ thể đó chính là đế giày được cải tiến nâng cao đệm lót để tạo sự êm ái, đàn hồi, bỏ đi chi tiết sọc đen quen thuộc phân định giữa thân và đế giày phần nào khiến giày nhìn trông liền khối, cao và bắt mắt hơn xứng đáng là <strong><em>Các mẫu giày nam đẹp cho học sinh</em></strong>.</p>
</div></div>



<div>&nbsp;</div>



<h2><strong>Hướng Dẫn 5 Cách Hàng Đầu Để Giữ Cho Các Mẫu Giày Nam Đẹp Theo Thời Gian</strong></h2>



<p>Các mẫu giày nam đẹp, giày thể thao, đặc biệt là những đôi giày nhỏ màu trắng là một trong những phụ kiện không thể thiếu trong tủ giày của bạn hiện nay. Tuy nhiên, giày dễ bảo quản nhưng giày lại khó bảo quản, và các tác nhân từ môi trường như nước, bụi bẩn, thậm chí giày chồng lên kệ giày là tác nhân quan trọng làm hỏng giày. Hãy cùng tôi khám phá 5 cách bảo quản những đôi giày trắng, giày thể thao nhỏ xinh nhé!Thường xuyên vệ sinh giày trắng nhỏ, giày thể thao, giày thể thao</p>



<p><strong>1/ Thường xuyên lau sạch giày trắng, giày sneaker, giày thể thao</strong></p>



<p>Cất giữ giày dép khi chưa loại bỏ hoàn toàn đất cát, bụi bẩn và các loại chất bẩn khác sẽ làm giảm chất lượng của vật liệu theo thời gian. Để bảo quản giày trắng, giày thể thao và giày sneaker hiệu quả nhất, bạn nên vệ sinh giày định kì và cần kĩ lưỡng trong quá trình phơi khô. Đặc biệt nếu bạn chỉ có dự định cất giày vào hộp chưa cần sử dụng đến, thì bạn cũng nên làm sạch chúng trước khi cất. Hãy đảm bảo giày hoàn toàn khô và được phơi tránh ánh nắng mặt trời để tránh giày bị ố vàng.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="750" height="593" src="https://t2phuem01.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/cac-mau-giay-nam-dep-nike-trang.jpg" alt="cac mau giay nam dep" class="wp-image-2894"/><figcaption>Thường xuyên vệ sinh giày trắng nhỏ, giày thể thao, giày thể thao</figcaption></figure></div>


<p>Một số lưu ý khi vệ sinh giày da, giày vải:</p>



<ul><li>Dùng bàn chải mềm, không mài mòn để làm sạch giày da hoặc da lộn để loại bỏ bụi bẩn bám trên giày. Tẩy vết bẩn bằng sản phẩm làm sạch chuyên dụng dành cho da thuộc hoặc da lộn.</li><li>Khi làm sạch máy pha cà phê espadrilles, hãy dùng bàn chải để loại bỏ bụi bẩn, sau đó dùng nước xà phòng để loại bỏ vết bẩn.</li><li>Sử dụng dung dịch vệ sinh giày chuyên dụng sẽ giúp bảo vệ giày tốt hơn.</li></ul>



<p><strong>2/ Phân loại giày theo mùa và mục đích sử dụng</strong></p>



<p>Nếu bạn đã từng vứt bốt, giày cao gót và giày thể thao vào cùng một chỗ chỉ để lục tung đống giày lộn xộn thì đây chính là nơi bạn cần. loại giày dép của bạn. Phân loại giày theo mùa và mục đích sử dụng sẽ giúp tủ quần áo của bạn ngăn nắp và trong tình trạng tốt hơn so với những đôi giày có tất cả chúng cùng một lúc.</p>



<ul><li>Cất giày cao gót và giày sang trọng cùng nhau.</li><li>Cất giày bốt mùa đông ở cùng một khu vực với những đôi bốt mùa đông khác.</li><li>Cất dép xỏ ngón, dép xăng đan và các loại giày dép mùa hè khác cùng nhau.</li><li>Bảo quản giày thể thao và giày lười cùng nhau.</li></ul>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="720" height="720" src="https://t2phuem01.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/cac-mau-giay-nam-dep-tu-de-giay.jpg" alt="các mẫu giày nam đẹp" class="wp-image-2895"/><figcaption>Phân loại giày theo mùa và mục đích sử dụng</figcaption></figure></div>


<p>Cách này có thể giúp bạn bảo quản giày trắng, giày thể thao, giày thể thao tốt hơn; Với việc sử dụng hộp đựng giày, bạn sẽ tránh được tình trạng giày bị chồng lên nhau, hạn chế bụi bẩn từ đế xuống thân giày bên dưới.</p>



<p><strong>3/ Dùng giấy báo trong giày để giữ dáng giày</strong></p>



<p>Nếu bạn không sử dụng giày trong một tháng hoặc lâu hơn, hãy cắm chúng bằng giấy để giữ dáng. Đảm bảo sử dụng giấy không có axit, vì giấy thường chứa axit có thể làm hỏng chất liệu giày dép. Hoặc để đẩy nhanh tiến độ, bạn có thể mua các sản phẩm giữ giày có hình dạng như shoe tree, nhét vào bên trong từng đôi để đảm bảo giày của bạn luôn trong tình trạng tốt nhất. Đó cũng là cách tốt nhất để bảo quản đôi giày thể thao của bạn, và là cách tốt nhất để bảo quản đôi giày thể thao của bạn.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="700" height="436" src="https://t2phuem01.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/cac-mau-giay-nam-dep-de-nhet-giay-bao-vao-giay.jpg" alt="các mẫu giày nam đẹp" class="wp-image-2893"/><figcaption>Dùng giấy báo trong giày để giữ dáng giày</figcaption></figure></div>


<p><strong>4/ Bảo dưỡng hiệu quả nhất của giày trắng</strong></p>



<p><strong>4.1/ Sử dụng nanospray</strong></p>



<p>Trước khi sử dụng giày trắng. Bạn có thể tìm thấy các hóa chất chống ố và thấm nước trong chai (thường ở dạng xịt). Nó sẽ giữ cho đôi giày của bạn sạch sẽ hơn. Các chất liệu giày khác nhau sẽ có các dạng hóa học khác nhau. Đừng quên sử dụng nó trên đế và dây buộc.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="800" height="800" src="https://t2phuem01.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/cac-mau-giay-nam-dep-xit-nano-vao-giay.jpg" alt="các mẫu giày nam đẹp" class="wp-image-2896"/><figcaption>Sử dụng nanospray</figcaption></figure></div>


<p>Những hóa chất này chỉ có tác dụng trong vài tuần. Vì vậy, hãy chú ý sử dụng thường xuyên để đảm bảo đôi giày của bạn tiếp tục được bảo vệ.</p>



<p><strong>4.2/ Tránh mang giày trắng khi trời mưa</strong></p>



<p>Mưa bẩn là kẻ thù của đôi giày trắng nhỏ của bạn, nước và bùn sẽ làm hỏng đôi giày trắng nhỏ của bạn. Vì vậy, hãy chọn sử dụng giày trắng trong những ngày hanh khô.</p>



<p><strong>5/ Bảo vệ giày bằng cách sử dụng Extrim</strong></p>



<p><strong>5.1/ Bảo vệ giày bằng nanospray</strong></p>



<p>Từ nay bạn không còn phải lo lắng về vấn đề bảo dưỡng giày thể thao, giày thể thao nam trắng nữa nhé. Với phương pháp này, Extrim sẽ phun một lớp 3-6 nanomet lên toàn bộ thân giày. Hạn chế tối đa bụi bẩn khi đi giày hàng ngày, chỉ cần dùng khăn lau sạch giày khi đi về, đảm bảo giày luôn trong tình trạng tốt nhất trước khi cất vào hộp.</p>



<p><strong>5.2/ Dán đế để bảo vệ đế</strong></p>



<p>Dán đế để bảo vệ đế, đế dính không còn xa lạ đối với những ai đam mê giày thể thao hay giày thể thao. Đặc biệt với những người đam mê thể thao, việc cọ xát đế giày nhiều và liên tục trên sàn nhựa cứng thì việc dán đế là cách bảo quản giày thể thao hợp lý. Hạn chế mòn đế và đế theo thời gian.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="1800" height="1200" src="https://t2phuem01.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/cac-mau-giay-nam-dep-dan-sole.png" alt="các mẫu giày nam đẹp" class="wp-image-2892"/><figcaption>Đế dính sole bảo vệ đế</figcaption></figure></div>


<div class="wp-container-1 wp-block-group"><div class="wp-block-group__inner-container">
<p><strong>Xem Thêm:</strong> <a href="https://www.extrim.vn/blog/5-cach-xu-ly-de-giay-bi-o-vang-sieu-de-tai-nha" target="_blank" rel="noopener">5 cách xử lý đế giày, giày trắng bị ố vàng siêu dễ tại nhà</a> của Extrim</p>
</div></div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://t2phuem01.github.io/mywordpress/2022/10/17/cac-mau-giay-nam-dep/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
