<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Chưa phân loại &#8211; HaakenWP</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/category/khong-phan-loai/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://t2phuem01.github.io/mywordpress</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Thu, 27 Oct 2022 16:44:42 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.3</generator>

<image>
	<url>https://t2phuem01.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2018/04/cropped-favicon-1.png</url>
	<title>Chưa phân loại &#8211; HaakenWP</title>
	<link>https://t2phuem01.github.io/mywordpress</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Top 10 Các Mẫu Giày Thể Thao Độc Lạ Nhất 2022</title>
		<link>https://t2phuem01.github.io/mywordpress/2022/10/17/giay-the-thao-doc-la/</link>
					<comments>https://t2phuem01.github.io/mywordpress/2022/10/17/giay-the-thao-doc-la/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[tranthanhphuem]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 17 Oct 2022 02:06:43 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://t2phuem01.github.io/mywordpress/?p=2807</guid>

					<description><![CDATA[Khi nhắc đến Các Mẫu Giày Thể Thao Độc Lạ là người ta nghĩ đến những thương hiệu thể thao nổi tiếng trên khắp toàn cầu như Nike, Adidas, Mcqueen, Balenciaga, Converse, Vans, họ mới là những thương hiệu sáng tạo ra mẫu giày vừa độc vừa lạ như thế và không ai có thể phủ nhận sức hấp dẫn [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Khi nhắc đến Các Mẫu Giày Thể Thao Độc Lạ là người ta nghĩ đến những thương hiệu thể thao nổi tiếng trên khắp toàn cầu như Nike, Adidas, Mcqueen, Balenciaga, Converse, Vans, họ mới là những thương hiệu sáng tạo ra mẫu giày vừa độc vừa lạ như thế và không ai có thể phủ nhận sức hấp dẫn của nó. Nếu như bạn khảo sát có bao nhiêu người đang sở hữu các thương hiệu này thì sẽ cho bạn 1 con số đáng kinh ngạc. Và trong bài viết ngày hôm nay, tôi sẽ chia sẻ với các bạn tổng quan về Các Mẫu Giày Thể Thao Độc Lạ đang thịnh hành nhất 2022.</p>



<h2><strong>Các Mẫu Giày Thể Thao Độc Lạ Thời Trang Nhất Hiện Nay</strong></h2>



<p>Các mẫu giày thể thao độc lạ không chỉ phản ánh tính cách của chủ nhân. Đó cũng là phương tiện giúp họ thể hiện sự thành đạt, địa vị xã hội và gu thẩm mỹ. Hôm nay, chúng ta hãy cùng lắng nghe câu chuyện về các mẫu giày thể thao độc lạ hàng hiệu cao cấp. Nam giới sử dụng nhiều nhất.</p>



<h2><strong>10/ <strong>Giày</strong></strong> <strong>Air Jordan 2 Eminem 313</strong></h2>



<div class="wp-block-media-text alignwide has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="1560" height="1040" src="https://t2phuem01.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/giay-the-thao-doc-la-Air-Jordans-Stadium-Goods.jpg" alt="giày thể thao độc lạ Air Jordans - Stadium Goods" class="wp-image-3078 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p>Air Jordan 2 Eminem 313 hàng Limited có giá khoảng $1000. Không chỉ hiếm khi bạn tìm thấy đôi giày thể thao độc lạ như này được bày bán, nhưng còn hiếm hơn nếu bạn tìm thấy một đôi giày đúng kích cỡ của mình! Khi Nike ra mắt đôi giày thể thao độc lạ này, thế giới sneaker đã vô cùng sôi sục. Đôi giày thể thao độc lạ này đã hoàn toàn được bán hết trong vòng 5 phút sau khi ra mắt. Những đôi giày Jordan phiên bản đặc biệt này có thiết kế cổ điển tinh xảo và tạo nên phong cách thời trang cao cấp khi bạn mang chúng.</p>
</div></div>



<h2><strong>9/ <strong>Giày</strong></strong> <strong>Balmain&nbsp;High-Top &amp; Double Strap</strong></h2>



<div class="wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="236" height="198" src="https://t2phuem01.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/giay-the-thao-doc-la-Balmain-High-Top-Double-Strap.jpg" alt="giày thể thao độc lạ Balmain High-Top &amp; Double Strap" class="wp-image-3079 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p>Balmain&nbsp;High-Top &amp; Double Strap có giá khoảng 1475 đô la, đôi giày thể thao Balmain lưỡi cao màu bạc được làm bằng da và có đế cao su. Đôi giày thể thao độc lạ này có phần cổ giày&nbsp;cao trên mắt cá chân và được đóng kín bởi hai dây đai bạc có viền Velcro. Nếu màu bạc ánh kim là sở thích của bạn, thì không có một lỗi nào bạn có thể tìm thấy ở đôi giày này, không phải ở kiểu dáng hay chất lượng. Vâng, nhưng rõ ràng&nbsp;khả năng chi trả là một điều khác!</p>
</div></div>



<h2><strong>8/ Giày Nike Air Foamposite</strong></h2>



<p>Đôi giày này sẽ làm cho ví của bạn nhẹ hơn $1500. Nhưng đây&nbsp;có phải đôi giày thể thao độc lạ có kiểu dáng đẹp, phong cách và thoải mái không? Đối với những người chưa biết, công nghệ Foamposite của Nike bao gồm việc tạo cho giày một phần trên được đúc tổng hợp, mang lại sự thoải mái vượt trội cho người mang. Về độ sành điệu thì có lẽ không còn gì để bàn. Bạn có đủ sức để mua giày thể thao độc lạ của riêng mình không? Ban đầu đôi giày này có mức giá chỉ là&nbsp;$180 nhưng bây giờ chắc chắn bạn sẽ&nbsp;cần phải rút ra hàng nghìn đô.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="246" height="205" src="https://t2phuem01.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/giay-the-thao-doc-la-Nike-Air-Foamposite.jpg" alt="giày thể thao độc lạ Nike Air Foamposite" class="wp-image-3082"/></figure></div>


<h2><strong>7/ Giày Christian Louboutin Rantus Orlato Flat</strong></h2>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="1200" height="1200" src="https://t2phuem01.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/giay-the-thao-doc-la-Christian-Louboutin-Rantus-Orlato-Mens-Flat-In-Black.jpg" alt="" class="wp-image-3080"/></figure></div>


<p>Vâng, đôi giày thể thao độc lạ này có màu đen đậm và có chi tiết da rắn tuyệt vời, nhưng chúng cũng có giá là $1695. Phong cách không thể cưỡng lại của những đôi giày thể thao độc lạ này không phải là lý do duy nhất cho mức giá khủng của chúng. Thực ra chỉ là phần da rắn phía trên không phải là loại giả thông thường mà thực chất là loại da&nbsp;‘trăn’ thật. Vì vậy, vâng, đôi giày da trăn màu đen Rantus Orlato Flat của Christian Louboutin chắc chắn là&nbsp;một sự bổ sung độc đáo cho bộ sưu tập giày sneaker (đắt tiền) của bạn.</p>



<h2><strong>5/ Giày Jimmy Choo Belgravia High Tops &amp; Star Studded</strong></h2>



<div class="wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile is-vertically-aligned-top"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="1280" height="854" src="https://t2phuem01.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/giay-the-thao-doc-la-Jimmy-Choo-Belgravia-High-Tops-Star-Studded.jpg" alt="giày thể thao độc lạ Jimmy Choo Belgravia High Tops &amp; Star Studded" class="wp-image-3081 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p>Với mức giá $2350, nhà mốt Jimmy Choo không đưa ra bất kỳ khoản phụ cấp nào về giá cho việc xâm nhập vào dòng giày thể thao độc lạ. Với mức giá đó, trong khi bạn mong đợi điều gì đó thực sự khiến bạn thực sự mê mẩn khi thực hiện hành động mua hàng thì&nbsp;bạn sẽ nhận được một đôi giày thực sự bình thường. Tuy nhiên, đây là đôi giày được &#8220;Sản xuất tại Ý&#8221;.&nbsp;Giày bao gồm phần thân trên bằng da, da lộn và canvas được đính những ngôi sao ánh kim.&nbsp;</p>
</div></div>



<h2><strong>6/ Giày Nike ParaNorman Foamposite</strong></h2>



<div class="wp-block-media-text alignwide has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile is-vertically-aligned-top"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="570" height="390" src="https://t2phuem01.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/giay-the-thao-doc-la-Nike-ParaNorman-Foamposite.jpg" alt="giày thể thao độc lạ Nike ParaNorman Foamposite" class="wp-image-3085 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p>Sẽ tiêu tốn của bạn khoảng $3000, nhưng đã sẵn sàng chia tay với số tiền đó, bạn chắc chắn sẽ thu được nhiều hơn nữa về sự chú ý, lời khen ngợi và phản ứng khi bạn mang chúng. Đôi giày thể thao độc lạ này được lấy cảm hứng từ bộ phim. Trên thực tế, đôi giày thể thao này có tất cả các hiệu ứng đặc biệt, như phát sáng trong bóng tối, họa tiết&nbsp;khói đặc biệt&nbsp;và các tab kéo theo chủ đề. Chỉ có 800 đôi giày thể thao độc lạ này được ra mắt và sự độc quyền này cũng chính là nguyên nhân làm mức giá nó bị&nbsp;tăng cao.</p>
</div></div>



<h2><strong>7/ Giày Nike Dunk Low Pro SB &#8216;Paris</strong>&#8216;</h2>



<p>Với mức giá $3500 cho một đôi giày độc quyền? Không còn nghi ngờ gì nữa, điều này thực sự là vậy. Đôi giày thể thao độc lạ&nbsp;<a href="https://www.jordan1.vn/collections/nike-dunk" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Nike Dunk Low</a>&nbsp;mang tên&nbsp;Pro SB ‘Paris’ là một phần của dòng giày dunk city và được giới hạn với chỉ 202 chiếc. Điều đó vẫn chưa đủ, thì đôi giày có hoa văn đẹp mắt này&nbsp;là một tác phẩm nghệ thuật của họa sĩ người Pháp &#8211; Bernard Buffet, thay vì chỉ là một đôi giày thông thường.&nbsp;Vì vậy, nếu bạn thực sự muốn nổi bật trong đám đông, đôi giày thể thao độc lạ này thực sự là một bước đi táo bạo.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="2048" height="2047" src="https://t2phuem01.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/giay-the-thao-doc-la-Nike-Dunk-Low-Pro-SB-‘Paris.jpg" alt="giày thể thao độc lạ Nike Dunk Low Pro SB ‘Paris’" class="wp-image-3084"/></figure>



<h2><strong>3/ Giày Nike SB Flom Dunk High</strong></h2>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="2048" height="2047" src="https://t2phuem01.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/giay-the-thao-doc-la-Nike-SB-Flom-Dunk-High.jpg" alt="giày thể thao độc lạ Nike SB Flom Dunk High" class="wp-image-3086"/></figure></div>


<p>Chỉ tốn khoảng $4500 bạn đã có thể sở hữu đôi&nbsp;Nike SB Flom Dunk High đứng đầu danh sách giày dép cao cấp đắt tiền của chúng tôi. Chỉ có sẵn tại một số nhà bán lẻ chọn lọc, đôi giày thể thao độc lạ tuyệt đẹp này có hai màu cơ bản là đen và trắng, với các điểm nhấn màu đỏ và vàng thực sự nổi bật. Thiết kế sang trọng trên cổ giày, mũi giày và phần má giày có các họa tiết&nbsp;khá giống&nbsp;Gucci, nhưng chính thương hiệu SB mới thực sự thúc đẩy giá cả.</p>



<h2><strong>2/ Giày Adidas Yeezy Boost 700 V2 Inertia</strong></h2>



<div class="wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile is-vertically-aligned-bottom"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="1105" height="873" src="https://t2phuem01.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/giay-the-thao-doc-la-yz700.jpg" alt="giày thể thao độc lạ yz700" class="wp-image-3100 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p>Một trong những siêu phẩm <em>các mẫu giày thể thao độc lạ </em>đình đám nhà Adidas có sự góp mặt của rapper Kanye West đã tạo nên cơn sốt Yeezy. Bản phối màu “Inertia” trên adidas Yeezy Boost 700 kết hợp với thiết kế mạnh mẽ năng động, tràn đầy năng lượng đột phá. </p>



<p>Form dáng đặc trưng của dòng Yeezy Boost 700 bao gồm: thân giày dạng lưới, làm từ da lộn và da tổng hợp giúp mang lại cảm giác thông thoáng, thời trang và thoải mái khi sử dụng; midsole “hầm hố” đồng màu hút mắt. Còn chần chừ gì mà không tậu ngay <strong>Các mẫu giày thể thao độc lạ</strong> như thế này.</p>



<p><em>Về chất liệu, Upper từ mesh cộng da lộn mang đến trải nghiệm chuyển di khá đầm và vững chắc, vừa đảm bảo sự đẳng cấp, cao cấp cho đôi giày. Bộ đệm Boost được ẩn bên trong phần vỏ cao su, chỉ có thể nhận ra ở mặt đế, thấp thoáng sau các vết cắt khoét mang hình thù kỳ dị.</em></p>



<p><em>Về phối màu, phiên bản Yeezy 700 Inertia là sự hòa trộn giữa những tone Xám Xanh – Xám và một tí sắc Cam bắt mắt.</em></p>
</div></div>



<h2><strong>1/ Giày Nike Air Mag</strong></h2>



<div class="wp-block-media-text alignwide has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile is-vertically-aligned-bottom"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="600" height="338" src="https://t2phuem01.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/giay-the-thao-doc-la-Nike-Air-Mag.jpg" alt="giày thể thao độc lạ Nike Air Mag" class="wp-image-3083 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p>Đôi giày thể thao độc lạ nhất của tương lai, ban đầu được phát hành vào năm 2011 là phiên bản rất giới hạn chỉ được bán qua đấu giá, và một lần nữa được tung ra vào năm 2015. Tất nhiên, sẽ cần ít nhất <strong>6000 đô la</strong> nếu bạn&nbsp;quan tâm đến nó. Bản thân đôi giày thể thao độc lạ này có phần trên siêu cao và được nhìn thấy với các tính năng như đèn chiếu sáng ở gót và <strong>dây giày&nbsp;tự thắt chặt</strong>! Nếu muốn chạy đua trong tương lai và dẫn đầu thời trang, thì đôi giày thể thao độc lạ này chắc chắn là item cần phải có cho bạn.</p>
</div></div>



<p>Xem thêm:</p>



<p><a href="https://www.jordan1.vn/blogs/news/qua-trinh-hinh-thanh-va-phat-trien-cua-sneaker-de-tro-thanh-bieu-tuong" target="_blank" rel="noreferrer noopener nofollow">Quá trình hình thành và phát triển của sneaker để trở thành biểu tượng của văn hóa đại chúng</a></p>



<p><a href="https://www.jordan1.vn/blogs/news/le-ky-niem-ngay-snkrs-hang-nam-cua-nike-hua-hen-se-tro-lai-va-rat-bung" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Lễ kỷ niệm ngày SNKRS hàng năm của Nike hứa hẹn sẽ trở lại và rất bùng nổ</a></p>



<p><a href="https://t2phuem01.github.io/mywordpress/2021/12/01/furniture-market-in-our-country/">New Year Shopping for Couple</a></p>



<h2><strong>Hướng Dẫn 5 Cách Hàng Đầu Để Giữ Cho Các Mẫu Giày Nam Đẹp Theo Thời Gian</strong></h2>



<p>Các mẫu giày nam đẹp, giày thể thao, đặc biệt là những đôi giày nhỏ màu trắng là một trong những phụ kiện không thể thiếu trong tủ giày của bạn hiện nay. Tuy nhiên, giày dễ bảo quản nhưng giày lại khó bảo quản, và các tác nhân từ môi trường như nước, bụi bẩn, thậm chí giày chồng lên kệ giày là tác nhân quan trọng làm hỏng giày. Hãy cùng tôi khám phá 5 cách bảo quản những đôi giày trắng, giày thể thao nhỏ xinh nhé!Thường xuyên vệ sinh giày trắng nhỏ, giày thể thao, giày thể thao</p>



<p><strong>1/ Thường xuyên lau sạch giày trắng, giày sneaker, giày thể thao</strong></p>



<p>Cất giữ giày dép khi chưa loại bỏ hoàn toàn đất cát, bụi bẩn và các loại chất bẩn khác sẽ làm giảm chất lượng của vật liệu theo thời gian. Để bảo quản giày trắng, giày thể thao và giày sneaker hiệu quả nhất, bạn nên vệ sinh giày định kì và cần kĩ lưỡng trong quá trình phơi khô. Đặc biệt nếu bạn chỉ có dự định cất giày vào hộp chưa cần sử dụng đến, thì bạn cũng nên làm sạch chúng trước khi cất. Hãy đảm bảo giày hoàn toàn khô và được phơi tránh ánh nắng mặt trời để tránh giày bị ố vàng.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="750" height="593" src="https://t2phuem01.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/giay-the-thao-doc-la-nike-trang.jpg" alt="giày thể thao độc lạ nike trắng" class="wp-image-3105"/><figcaption>Thường xuyên vệ sinh giày trắng nhỏ, giày thể thao, giày thể thao</figcaption></figure></div>


<p>Một số lưu ý khi vệ sinh giày da, giày vải:</p>



<ul><li>Dùng bàn chải mềm, không mài mòn để làm sạch giày da hoặc da lộn để loại bỏ bụi bẩn bám trên giày. Tẩy vết bẩn bằng sản phẩm làm sạch chuyên dụng dành cho da thuộc hoặc da lộn.</li><li>Khi làm sạch máy pha cà phê espadrilles, hãy dùng bàn chải để loại bỏ bụi bẩn, sau đó dùng nước xà phòng để loại bỏ vết bẩn.</li><li>Sử dụng dung dịch vệ sinh giày chuyên dụng sẽ giúp bảo vệ giày tốt hơn.</li></ul>



<p><strong>2/ Phân loại giày theo mùa và mục đích sử dụng</strong></p>



<p>Nếu bạn đã từng vứt bốt, giày cao gót và giày thể thao vào cùng một chỗ chỉ để lục tung đống giày lộn xộn thì đây chính là nơi bạn cần. loại giày dép của bạn. Phân loại giày theo mùa và mục đích sử dụng sẽ giúp tủ quần áo của bạn ngăn nắp và trong tình trạng tốt hơn so với những đôi giày có tất cả chúng cùng một lúc.</p>



<ul><li>Cất giày cao gót và giày sang trọng cùng nhau.</li><li>Cất giày bốt mùa đông ở cùng một khu vực với những đôi bốt mùa đông khác.</li><li>Cất dép xỏ ngón, dép xăng đan và các loại giày dép mùa hè khác cùng nhau.</li><li>Bảo quản giày thể thao và giày lười cùng nhau.</li></ul>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="720" height="720" src="https://t2phuem01.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/giay-the-thao-doc-la-tu-de-giay.jpg" alt="giày thể thao độc lạ tủ để giày" class="wp-image-3104"/><figcaption>Phân loại giày theo mùa và mục đích sử dụng</figcaption></figure></div>


<p>Cách này có thể giúp bạn bảo quản giày trắng, giày thể thao, giày thể thao tốt hơn; Với việc sử dụng hộp đựng giày, bạn sẽ tránh được tình trạng giày bị chồng lên nhau, hạn chế bụi bẩn từ đế xuống thân giày bên dưới.</p>



<p><strong>3/ Dùng giấy báo trong giày để giữ dáng giày</strong></p>



<p>Nếu bạn không sử dụng giày trong một tháng hoặc lâu hơn, hãy cắm chúng bằng giấy để giữ dáng. Đảm bảo sử dụng giấy không có axit, vì giấy thường chứa axit có thể làm hỏng chất liệu giày dép. Hoặc để đẩy nhanh tiến độ, bạn có thể mua các sản phẩm giữ giày có hình dạng như shoe tree, nhét vào bên trong từng đôi để đảm bảo giày của bạn luôn trong tình trạng tốt nhất. Đó cũng là cách tốt nhất để bảo quản đôi giày thể thao của bạn, và là cách tốt nhất để bảo quản đôi giày thể thao của bạn.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="700" height="436" src="https://t2phuem01.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/giay-the-thao-doc-la-de-nhet-giay-bao-vao-giay.jpg" alt="giày thể thao độc lạ để nhét giấy báo vào giày" class="wp-image-3103"/><figcaption>Dùng giấy báo trong giày để giữ dáng giày</figcaption></figure></div>


<p><strong>4/ Bảo dưỡng hiệu quả nhất của giày trắng</strong></p>



<p><strong>4.1/ Sử dụng nanospray</strong></p>



<p>Trước khi sử dụng giày trắng. Bạn có thể tìm thấy các hóa chất chống ố và thấm nước trong chai (thường ở dạng xịt). Nó sẽ giữ cho đôi giày của bạn sạch sẽ hơn. Các chất liệu giày khác nhau sẽ có các dạng hóa học khác nhau. Đừng quên sử dụng nó trên đế và dây buộc.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="800" height="800" src="https://t2phuem01.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/giay-the-thao-doc-la-xit-nano-vao-giay.jpg" alt="giày thể thao độc lạ xịt nano vào giày" class="wp-image-3102"/><figcaption>Xịt nano để bảo vệ giày</figcaption></figure></div>


<p>Những hóa chất này chỉ có tác dụng trong vài tuần. Vì vậy, hãy chú ý sử dụng thường xuyên để đảm bảo đôi giày của bạn tiếp tục được bảo vệ.</p>



<p><strong>4.2/ Tránh mang giày trắng khi trời mưa</strong></p>



<p>Mưa bẩn là kẻ thù của đôi giày trắng nhỏ của bạn, nước và bùn sẽ làm hỏng đôi giày trắng nhỏ của bạn. Vì vậy, hãy chọn sử dụng giày trắng trong những ngày hanh khô.</p>



<p><strong>5/ Bảo vệ giày bằng cách sử dụng Extrim</strong></p>



<p><strong>5.1/ Bảo vệ giày bằng nanospray</strong></p>



<p>Từ nay bạn không còn phải lo lắng về vấn đề bảo dưỡng giày thể thao, giày thể thao nam trắng nữa nhé. Với phương pháp này, Extrim sẽ phun một lớp 3-6 nanomet lên toàn bộ thân giày. Hạn chế tối đa bụi bẩn khi đi giày hàng ngày, chỉ cần dùng khăn lau sạch giày khi đi về, đảm bảo giày luôn trong tình trạng tốt nhất trước khi cất vào hộp.</p>



<p><strong>5.2/ Dán đế để bảo vệ đế</strong></p>



<p>Dán đế để bảo vệ đế, đế dính không còn xa lạ đối với những ai đam mê giày thể thao hay giày thể thao. Đặc biệt với những người đam mê thể thao, việc cọ xát đế giày nhiều và liên tục trên sàn nhựa cứng thì việc dán đế là cách bảo quản giày thể thao hợp lý. Hạn chế mòn đế và đế theo thời gian.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="1800" height="1200" src="https://t2phuem01.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/giay-the-thao-doc-la-dan-sole.png" alt="giày thể thao độc lạ dán solo" class="wp-image-3101"/><figcaption>Dán sole bảo vệ đế giày</figcaption></figure></div>


<p>Từ khóa:</p>



<ul><li>Những mẫu giày hot nhất 2022</li><li>Xu hướng giày năm 2022</li><li>Xu hướng giày sneaker 2022</li><li>Top sneaker 2022</li><li>Mẫu giày Nike mới nhất 2022</li></ul>



<div class="wp-container-1 wp-block-group"><div class="wp-block-group__inner-container">
<p><strong>Xem Thêm:</strong> <a href="https://www.extrim.vn/blog/5-cach-xu-ly-de-giay-bi-o-vang-sieu-de-tai-nha">5 cách xử lý đế giày, giày trắng bị ố vàng siêu dễ tại nhà</a> của Extrim</p>
</div></div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://t2phuem01.github.io/mywordpress/2022/10/17/giay-the-thao-doc-la/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
